[金錢足球可恥]曼城球迷吹水區 65

CREATE THE FUTURE

THANK YOU JOE AND PABLO

曼城球迷墨寶
曼城門水塘

Ederson.M

祖赫特

Yaya_Toure

耶耶托尼耶耶耶

John_Stones

ManchesterCity

Bernardo_Silva

波追人

向華

我而加開機

鋓狗~ 金錢足球
十分可恥

咁有冇機會偷到雞Bertrand 拎黎即食

好似冇諗住買左閘

摩狗：利狗攞前鋒價簽後衛

依條防線出到去8強4強真係等收皮

咁都唔買 黑鬼唔傷真後備係冇 得替工大夫 到時歐聯比人狂攻果到收皮

好彩帶開左利記20分

利其實唔用古會唔會仲勁

唔會 琴晚古又著哂火=.=

仲有烏克蘭仔

件反骨仔3場之後就等住比牙路教訓啦

我做乜撚

屌d波玩撚極都係對面

又替工 意識問題唔係單單幾場練返黎 大夫有d位都做唔好 不過替工先算數 認認真真買閘啦

咁撚勁=.=

下

打撚呀

好想快d 3:45 開波

唔勁lo 係射親都入

入左

俾個右翼我

我已經豆到好後 都係比隻c7撚狗

曼城都有險簽隊

買第二個唯有

呢隊真係唔勁 我地比ea做姐

我曼都有買唔到既人

仲諗住走去鏟鳩斷隻c7

輸比金錢足球

On9 ea做場咁既波

13個入球都夠膽死

屌 一球單刀中柱一球比佢救到

其實d 能力係咪定左
打左咁多場都仲係88

其實今場我真係好撚差

對99 bug狗都唔會咁誇張啦 咪傻

彈極都係對面隻腳 冇計

永遠有補中 剷完d波又去返佢地腳到 鳩射斬入

City XI | Ederson, Walker, Kompany (C), Otamendi, Danilo, Fernandinho, Bernardo, De Bruyne, Gundogan, Sterling, Aguero

Subs | Bravo, Mangala, Sane, Adarabioyo, Jesus, Yaya Toure, Diaz

公司係咪唔玩了

擔泥

耶蘇又後備

買個人幫輕下費奴啦

無位

費奴場場出, 遲早收皮
1月打包修仔romeu bertrand 啦

啊路唔開心 冇計

又死攬牙路好on9

我成日諗佢32 無佢守同控其實好大獲
想擔泥做佢個位但事實唔比機會佢試。

大哂咩

屌你老母反夠未, 食屎狗

耶耶夠頂

我後備上黎有表現啲

點解sane 成日有得抖 但係丁力好似冇乜點抖咁

咁大個人仲扭計

聽講哥狗想喺薩克達買個費奴2.0

養生 不了

費特

系

佢好似唔識打防中

無記錯費奴岩岩轉會果陣都打得好前下
慢慢先變左做防中

果陣唔知係barry 定米拿狗打防中
費奴打中場中

1錯位個人勁唔順手

又扭失了 以後唔扭了

講事實

咪係

ya9

但好矮，得169cm

Højbjerg好過romeu啦下話

好波

巴利，慢到仆街打單防

49000

邊撚個黎, diaz d 朋友?

唔敢係公海講
但我始終覺得猁後防廢係因為條軒達巨同韋老母無撚用
做唔到屏障

pk 炆錯插頭 而家開番

神軒真係好撚廢, 依件垃圾可以廢得過米拿狗

加拉塔沙雷有個巴西防中幾勁 有d 似費奴 連個名都似 不如考慮下佢

之前踢過波圖, 不了

點解今場冇大夫 傷左定停賽？

點解成日我個人仔跑跑下會變左蟹步

唔好俾高波我 我得172

屌 今晚真係

完啦 準備睇波

痴線對面最尾 上曬黎迫搶

完 等開波

可以打多埸喎

等開波啦

右閘唔守波！下次再打

黃耶黎 唔好要求太多

鳩左成晚 得岩岩果場叫踢得好少少

用st打攻中好用好多

已盡力

耶狗救左我好多場

係啲大轉邊柒啲

因為你直接輸左3 4球

梳

今晚我次次單刀都唔入 想死

單刀射唔出

左腳做右中真係好似垃圾水貨十球十一球都唔落底
sane開頭都咁我以為佢水但打左好好多
根本左腳打右翼得兩個成功
一個洛賓一個美斯

好似話買多仔個防中頂費奴

屌你老母

現實水貨都係玩燒味

其實你都有入波助攻咁都仲要俾人反

現實水貨係玩角球旗

上兩個assist 都係燒味

大家揀邊條link

關你撚事咩傻鳩

咁撚惡

好耐無睇過妞卡數

印象中牙路成日攞呢隊野刷入波

Lm

惡撚到

佢不嬲都靠燒味嫁啦 都話係摩納哥都係屈燒味比包皮同法卡奧刷助攻

嘩 屌你想陰廢龍

施華去左邊

Qpr打法

1開波就斬比廢龍

佛地魔做乜鳩, 一野傳個波比廢龍

walker 撚尻ota

水貨又燒味

覺唔覺熱狗文迪有返西甲最佳後衛個水準

ota 又黎遠射

唔撚係呀 做咩咁快熱身

公司做乜撚?傷?

咁快熱身？

ON9 6分鐘都未到喎-.-

買保險? 熱定身隊長隨時收皮 ?

中柱

差d

屌sky sports link 好lag

牙路差D..

牙路

乜料係咁熱身

耶穌

心理戰術

下咁快傷

隊長換耶穌打3後？

屌你 隊長

痴撚線

隊長

10分鐘沖涼

隊長咁快傷?

隊長做乜鳩呀

隊長咩料呀

垃圾隊長又傷
廢物

隊長點解未好又出黎 好似次次出黎都踢唔哂

收嗲啦

根本冇好過啦 淨係傷

轉會窗一開好買隻中堅

一月一定要買中堅

Dino 打cb

又關你事

呀 點撚解呀 屌

vvd而家過返黎都未遲

施華後備都無又唔知咩事

依加出夠80m屌個vvd過黎

返左西班牙

personal reason

唔比波禾

兩個矮中堅 要失分了

燒味佬

入咪得

傷多件根叔

屌你啊 打肥根膝頭

對面個龍又上身

屌你咩咁都救到

咁都救到

宣佈左去猁

啲龍真係賤種黎

仲要唔係-6救係有反應

又救到 損人不利己

對親我地都上身d垃圾龍

屌

9成 控球

隊長真係

水貨撚牙路

踢十分鐘又傷唔踢

對面縮晒入禁區

快啲撩佛地魔隻抽等對面打小個

淨係識守和

好撚彩肥根冇事

踩鳩根叔

緊係啦 唔通對攻咩

屌你仲要重心腳

主場喎屌，無志氣

冇用

New Castle 無巴士搭喇

文迪

牙路打親紐狗都上身

遲咗起身繼續瞓算

入波再講

快啲入波啦

炒紐狗5球呀牙路!!!!!!

啱呀 又唔係未試過

廢龍

Feel到反丁黨今晚大勝

迪布尼有價好賣

jesus靚傳喎

牙路有價好賣

踢死佢啦牙路

借vvd過黎踢幾季ok? 等哥狗教完再比返你地

紐卡素好茅下

又柱

牙路差d

清脆

牙路今場有返上兩季水準

未入波唔好講

丁力又入

丁力勁撚到

反丁又輸

丁力

反丁再輸

丁

????

反丁

仲要左腳

9下9下sterling 又入一球

唔訓又比得靚 丁力又爭氣

Elliot: Ben!!!!!!

踩波車入波

250

反丁繼續坐監

咁都9下9下? 個走位同埋門果球都實力波喎

丁朗

迪布尼傳得靚到

坐緊監牙體諒下

屌 反丁又輸

屌你戲透

傳得靚射得重靚

賓尼迪斯就有一個

唔訓第9個助攻

成場到入波前喎

walker 做乜

白文

文迪!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Mandy

獲加防守真心廢

熱狗walker

Walker中槍？

Walker

條撚樣明顯撞人唔係頂波

打假

walker 屌你老豆

文迪今季第幾次護空門

walker 想手球

太攰啦 場場打足咁濟

鐵血文迪！
抵佢續約

英超最勁後衛

又要比MENDY係TWITTER 笑

續到幾時?

屌你walker搞笑呀，咁樣仆低

9up就收皮啦

笑左 即刻比哥狗照肺

2022

屌撚醒佢就岩

有Mangala唔出

屌緊Walker

Feel到星星太陽魚蝦蟹

拆大巴出中堅做乜 你估而家曼聯?

係咪費奴中堅

廢龍身位都食埋

但依家有五個進攻點
違反左足球理論

廢龍個鼻好撚紅

而家哥帥就係違反足球理論都贏到 詳情可以睇返上兩條何WAYNE評最城既片

啊路射番近柱

水貨唔算進攻點

水貨紙牌黎 唔係進攻點

跟到好貼喎吉清

聖誕節扮鹿仔

回塘了
直升機解圍

何蛇迷丁

吉清忠實fans

我跟到貼 諗住MARK低佢D柒野季尾開POST BIN
點知無野好BIN 何WAYNE次次都中

牙路屌你咩

啊路

吉清收左錢講野？

英國涷咁多

何wayne 建議睇少啲

理性分析就睇

唔訓攰了

屌你識唔識玩

都話有價好賣

對面一輸就壓到勁上

佢個位好難搵下頂

大夫呢

似係出佢踢5,60分鐘 快快手LEAD 2球左右就換走佢

出YAYA咪得 黑派路

派路喺美職妹妹下

施華幾時先番得黎踢

其實我地有失分空間, 唔好比咁大壓力班球員啦
CHUR太盡歐聯8強無力仲死

可能想20連勝

究竟隊長點解又傷撚左呀
點解要開左波幾分鐘先知呀
點解又要晒一個換人位呀
我屌

次次都係咁

隊長真係好穩定

穩定地受傷

英超快車會打殘隊波
而家輪換晒d主力反而仲好
失果4-6分都唔算好大件事

阿路把握力好低 丁力都好過佢

算啦 本身都預左紐狗泊大巴 遲早都收起中堅出耶 當換早左 只係估唔到隊長又一開波就傷

石頭出得返未呀

一月

咁搞法買新中堅後隊長跌到去第4中堅，精神領袖咁款

6分鐘變10分鐘, 進步左架啦

唔得就唔好頂 一係就踢多陣

一月呀，岩岩復操

老實講頂個半場都好

你話我黑心都係咁講, 隊長而家傷好過完左轉會窗先傷
反正佢都係玻璃做

不如轉做教練算...有時開季又話佢FIT 之後無買中堅 點知轉個頭又傷 唉

不如照買 唔好信佢

依家傷咪一定要一月買中堅
我驚隊長唔傷哥狗繼續死追laporte唔買個即食既

LAPORTE我地追撚左4年都買唔到 買第個啦

我地仲傳過邊啲中堅

果個inigo marteniz 一早要買啦
只要佢勁過文加拉已經夠

買mee喇

未買隊長波衫好早啲買啦
就算哥帥肯留，2年內都可能傷到踢唔到

EVANS, MARTINEZ, BONUCCI

係時候回收青訓

借邦狗玩半季都好喎

側邊個兩件算啦

Laporte 一係俾夠8000萬睇下包狗肯唔肯放

一定要買 隊長完全唔可信 傷到根本就黎想佢唔好打正選

inigo martinez 25-30m就買到
根本夏天就要買佢借走文加拉

借佢玩半季 加個優先買斷 踢得好又平平地都抵玩

老實講哥帥又唔係清唔出

老既冇用真係冇情講

例子 ： 角大雞治高拉沙格拿

我諗唔會清佢 如果佢自己想走會比佢走
唔走咪繼續做精神領袖 始終想佢係度退休

laporte早2年好似都重傷過，會唔會又係玻璃做

其實反正都係後備 不如執個賀維迪斯啦 04唔要佢 祖記又唔想買斷佢

又係文員

唔會喇
球員自己無所謂哥狗都唔會特別賣走佢
好似耶耶傾掂數留到唔知幾時

啊路 丁力

仲要老又慢
即食都唔抵玩

牙路又哂鳩丁力d靚波

好彩冇買邦路斯

丹路

水貨狗

Walker 今場搞咩呢？

水貨

根度簡無食飯?

佢勁撚獨

依個位射有乜問題

唔訓

推順曬 射 有咩問題

唔訓龍都唔中

唔訓好似真係攰了

唔瞓

應該傳比牙路

又用左腳射

丁力上身?

傳比牙路咪龍都唔中囉柒頭

Kdb射到咁

屌你女友

好彩我無

丹尼路踢右翼應該勁過b華

牙路出面有人搵你

丁力初乜撚野波

1:0妹丁完場

浪費體力

紐狗壓到咁上

紐卡素係踢得好

話哂都係名帥主理

又柱 屌

丁力今日真係上身

唔訓中柱，好快就射到入架啦

又柱..失分劇本

屌 柱男唔訓

今日咩事呀 3球柱

btw 牙路第一下控到咁

柱男翻來了

今季日日都上身喇

丹尼路踢得幾好

唔訓真係腳軟

柱男

廢龍痴撚線

入未

打快攻勁到

咁樣斬到比牙路 咩料呀廢龍

阿古路痴落黎個下都好靚

廢龍準撚到

就黎刷到助攻

神龍啲長傳真係J出血

擔泥都幾快

蝗馬喊緊

費奴差d

費奴d視野都勁左好多

你地唔好再叫佢廢龍啦

費奴哩幾場踢到成個沙比咁

打弱隊都ok 冇乜壓力
但係一打勁小小就開始放題

對面個黑鳩好撚似文加拉

季前賽對盧卡古果下太膠 加埋有個會員燈佢 改唔到口

你識條春咩

最主要係佢上左去就唔會落返黎

今場叫做幾守規矩好少上去

都無撲過波，仲唔係廢

我地呢對中堅真係不得了 2個都唔過米8

丁力連角球都撈埋

唔好輸死球比對面

?

比唔訓抖啦 腳軟

？

ota 6呎

真實身高178

係囉 文迪冇米8應該唔會打到中堅

屌你walker 又爆

吹插水

對面插水 嚇死

嚇撚死屌

黑哨鏝

平安鐘

walker

戰犯

我又唔係好信擔泥依下會撞到佢飛起囉 hi係有hi到 同埋條友有得追返粒波都簡仆街 唔叫黑啦

文加拉眼罩

躝啦牙路

返到曼市一定要照肺

獌話你黑就要認

文加拉好撚型

咩我地買左丹巴巴亞咩？

Batman咁

仲返曼市 球員通道就要屌啦

blackman

佢有整親

費事同對面個黑鳩撞樣

Mk配飾黎

Goal

丁力扭到

迷丁大勝

好撚屈

躝啦屌你老母

以為係Demba Ba

.

丁力tackle

丁又成功解圍

我迷丁
比小小面ok

呢個好笑

對面個黑鳩真係好撚似文加拉

好撚似喎 又戴埋護腕

喂唔撚掂 做返最精果汎角球旗啦水貨

玩下姐
買左細想燈燈佢...
0:2算喇好嘛...
走盞

自己開post燈飽佢啦 爆閘做乜鳩

平安鍾時間

Mc one more plz.....

頂撚住呀

換走水貨邊個玩角球旗

水貨廢到要比人換走

又表演一粒到尾

U too

Sane 爆佢老母！

腥

Sor9 大家Friend底

廢龍啲傳波

今日motm應該係丁力

嚇死都係因為文加拉拎波

深夜西波

凌晨踢波係咁架喇

你把握到就唔西了

估唔到又幾冷靜

入未呀

耶蘇

調教完黎？

嚇撚死

屌你兩個空哂

0:2無望了...

講真 今場紐夠夠資格拎1分

如果肥賓唔搵joselu打正選分分鐘我地已經輸左

肥賓有料

認同

3分鐘 頂住

3分鐘 頂埋佢!

千奇唔好比佢地有角球死球

角球旗啦!!!!!!

2個施華唔係度玩唔到

文加拉好波!!

又黑3分

估唔到紐狗又踢得幾好

搞撚掂

又黑3分 垃圾鏝

迷丁又贏

肥賓係有啲料到

對面都幾開心

訓唔訓好

播happy

15分

屌 記錯 原來係feel

文加拉今場抵讚既

今場包左2-3球又冇自爆 反而walker

利物浦破世界紀錄買雲迪克，應該放古天奴了

walker下場要坐後備啦
丹尼路今場咁勁可以打多場正選

巴狗而家想放走打老虎留個左翼佢踢

係 當比walker抖下 出番大夫左閘

@LeroySane

公司又自爆

唉 是鳩但買懦夫雲啦 睇死買唔到其他人

公司又傷

公司又自爆 雲迪克反骨 molamola

點解猁有咁大吸引力

高普熱血呀嘛

石頭出番黎未，唔想見到文加拉

睇返上面手足講佢算唔錯 頂住先啦 鬼叫垃圾鏝買唔到vvd

去到一定正選喎，利記個條後防爭前四好抆水
依家先比呢舊錢，其實一早係暑假個時就唔好慳啦

我地出60m 痢出到75m
都唔到vvd話事根本

你入錯post定點

哩個傻閪page

哈哈哈哈哈哈哈

咁搞法公司會唔會灰到返比利時踢波

仲有球會要佢先算啦 都唔好講人工

做親善大使算啦 文員黎

不如佢番去 一係退休喺球會做其他位

到底係玻璃成點先可以踢6分鐘傷出，
其實係咪佢心理問題

又話去左巴塞搵神醫醫

唔好出佢最好方法

傾掂數一係你上場真係唔得先

同埋琴日試下唔好換 逼佢踢多陣先都好

唔換唔掂啦 又唔係打廢隊

見佢未換都踢到下

我覺得係佢個心理

講真我都寧願公司光榮引退，做下助教好乜都好。
次次都係咁，做球迷見到又傷心，球會又唔知當唔當佢係長遠計劃一部分

阿狗 係到講我地6 7千萬買幻幻 我地邊隻幻幻買咁貴

lm

見到痢都75m買人 有得玩金錢足球
自己買個人都要諗過度過 心理唔平衡好正常

係轉會post睇到 我地個標王係54m唔訓

btw英超19隊冇一隊可以零封我哋
而止仲差愛華頓未贏過

死愛狗

傷心加憤怒

隊長到底係乜撚野構造

玻璃

好冇用

幾時傳過100M買savic d獌狗都痴痴地

真心我覺得似心理

但係哥狗無計, 萬一以為你心理, 點知係堅傷, 到時比人屌到仆街

玩大佢唔換焗佢踢 一係你以後唔好出

再唔係放佢踢下預備組操起踢到一場唔傷

同佢有仇咩，隊長雖然係柒姐

哥帥自己都冇乜耐性養文員

依家有邊個中堅值得買，公司應該唔頂得幾耐...

公司就真係可以去開公司就快

Jose Gimenez ,Stefan de Vrij 是旦一個啦

懦夫雲啦 極易買

不了

點解會諗買懦夫雲

打個折比你地啦

真心焗佢踢啦，我好鐘意隊長由漢堡開始
其實當年隊長妖人防中加有實力，打b2b類似
但就係因為成日傷唔落場又返去踢國家隊
個教練焗佢落場佢就唔操練。
佢心理其實有問題

所以點解6m買到佢

堅持唔換所以逼佢就得

要狠少少對佢

大髀拿唔好去獌

佢去 真係屌佢啦 好心白文同牙路叫佢唔好啦

去獌廢自己武功咩

唉 想巴塞買走戴巴但一買基沙又會死去獌

見到D利撚全部癲晒以為自己好吸引
又話簽邊個簽果個
留得住古天奴再講啦

咪酸

我今季反利

留意到佢地已經ff緊點贏我地

班利狗不願承認我地勁過佢地
見到d利話佢地進攻唔差過我地
笑死

進攻可能唔差

但防守

佢地20場入得46球
真係差唔多會唔會場均入少我地1球牙

salah季初未上力 加埋mane無態
兩個正常發揮就真係差唔多既
如果留得住古天奴既話

破到鐵桶先講
我地攻到場場都泊大巴唔敢攻

佢地後防唔穩 對面先敢博下姐

防守完殺

屌你垃圾米同廢龍比就收收皮先

拎過英超未啊猁

你最有機會拎果季都俾我地拎左就收皮

雲迪積克同英超獎盃擦身而過, 拒絕加盟我地
今世都唔洗旨意有得拎

兩位ching咁搶口

講事實咋啵

不過修咸啲人係鐘意去猁

二隊上一隊

如果我地係Monaco買埋fabinho 返黎先三個 唔算過分姐

法賓奴頂費奴個位真係好完美

而家傳得最熱係weigl 同 fred
不過我都好想要fabinho or sms是但一個

邊個系SMS

人地一心想去利物浦
無計啦

lazio嗰 Sergej Milinković-Savić

用波能力我覺得fred係最好
但係太矮, 好容易比人燒味屈死

又去埋啲垃圾隊

要億五，不了

利狗拎75鎊買vvd真係唔到佢唔去既
我地出得果60m

佢身形黎講係英超打單防中應該都幾大獲
sms夠大隻又有long passing 係唔多夠速度

wegl

丁下舊片

sms 同weigl都無影帝同費奴果隻靈巧

費奴好j到 成日現位做進攻第一點

唔撚想要伊雲斯呀屌 有預感會瘋狂派膠衰撚過文加拉

依件死獌狗淨係笠過狗皮已經唔會想要
話之佢勁撚到rio咁都唔會要
我唔會好似walker咁樣比機會佢

熱同獌差好遠

呢兩個sell 身形同長傳
靈巧同用波就fred

Weigl比哥狗調下

evans黎到最多埋第三中堅 正正經經夏天買個勁既同ota爭正選好過啦

唔想佢黎 不過佢黎左都會支持佢

Sms正喎 米9又大隻

黎左我一世反哥

佢黎到下場會同巴禾一樣, day one比人反到收皮果日

白耶耶

呢排講緊aguero danilo bravo不滿太少上陣時間
心諗bravo上年咁廢都敢出聲
仲要廢龍今季咁好表現 你peak果幾年都唔夠佢勁啦

巴我勁定利記雙門神勁?

阿古路都少? 差唔多場場正選喎

巴禾走 好行夾唔送

唔信阿路會咁串

意假野 有d保留啦 屌落weigl仲好德國仔

呢個都唔錯

Pro?

視野都幾好

Pro

不過真係買 多仔會唔會執返mk走 如果執死獌狗又有錢買人

上季大傷完之後差左好多
多仔好似傳過唔會要返mk

喺多蒙特買人一定要問佢地拎說明書！

根叔唔洗啊 係玻璃d姐

有無維修保養書

pro 得未

曼城出啊路，利記未進攻勁過曼城囉

有價好賣啦，俾足面佢仲要咁多gee gut

琴晚生性喲都入到2 3 球

2球中柱, 咪盲反啦仆街

走你就走硬
係睇你乖乖地踢埋下季返鄉下做曼城明叔定下季轉會扭計走

你件259仲未續約, 好得我幾多

250英人都唔會出國架啦 英超仲有邊隊好去

反你咪反你

我地曼聯

259！！！！！

Proclub 耶青

仲唔撚續約斷腳吧啦

有人咩

開波

想過檔我地曼聯對曼城戴帽係反丁專家條撚樣面前鏟草

pro?

夠人啦開波

黃耶呢

不如比小弟買個宵夜先 今日食左一餐咋

快

18連勝

喺到 仲未開得波拎包薯片食

btw 隊長打前鋒定翼？

好毒呀 LLSS

等我pro呀 返緊去啦

幾咁啦

咁都吹12碼

黃耶黎？ 識燙射

B華

無視d分係咁扣 就咁打防中位算

俾三個字時間我

最強CAM來了

迫害

呢排都勁夜訓 冇6點都唔訓

基本啦

波追插水 ＿

公司好真實

輕鬆傷

屌個電腦做咩搶我波

對腳好似跑唔郁咁

多人到

12射

咁攻法都入唔到多粒

我訓先 聽日再玩

咁早

我都要瞓

聽日番工 29 30 31 1

再見

黎緊幾日都要返工

3點啦 訓啦大家

weigl德國仔加哥狗搞，真係聽到都想射

Barcelona are concerned about Umtiti’s 60m release clause after Liverpool bought a CB (Van Dijk) for 85m. Umtiti will see his buyout increase in the contract renewal to keep him out of clubs reach #fcblive [sport]
屌原來佢咁平 如果佢有興趣轉會直接買佢算啦 又平又後生用波又好過vvd

仲要得75k euro weekly wage 轉過黎比double都無問題啦

死黑鬼咁樣衰

力架後衛大多無腦

垃圾鏝金錢足球
btw耶耶都依家幾爽
返工hea兩hea一個禮拜22萬

你咪又係

我榜上無名,間中仲要玩角波

最廢個兩件人工最貴

廢你老母

講緊普巴盧卡古

以為你話我同牙路

但馬天尼斯同佢都矮
配白文唔夠人頂

玩FIFA 就虐待隊長佢傷左都唔換佢逼佢踢到完場

而家其實係搵史東斯既LONG-TERM PARTNER
白文應該都係踢多2年就轉踢輪換

黑文轉型

黑文轉行做PR

Manchester City
‏
Verified account

@ManCityChi
3h3 hours ago
More
走位把握力同樣一流，對紐卡素一場又有史達寧助曼城一箭定江山

入球⬆️⬅️⬇️➡️多角度重溫👉🏽 #曼城

之前踢華倫果個文加拉可以考慮下

其實不如買番沙域咪好

坐緊監無得上網

咁不如買返拿斯達鍚 起碼保證踢得掂英超先

咁又係反正兩大毒瘤都走左

差一個毒瘤前鋒未走

垃圾都買？

你都仲喺到

你都未死返高登啦

心水shortlist:
Umtiti
Christensen
Laporte
Koulibaly
Škriniar

honourable mention: de ligt (呢件睇多一兩年先)

有冇人探監帶支KY俾佢

返去俾人屌番轉頭

btw 會員祖赫特還好嗎

自從上次潛左就到而加

意假de vrij 好似都OK

Laporte應該好難買 要黎一早黎左
Koulibaly哩個我覺得麻麻地 文加拉果類黎

呢件就黎傷到變隊長

你留喺度都比我撚架啦

可以免簽 其實抵玩

laporte兩年前差personal terms就係我地既人 最後突然u turn 之後哥狗就嬲左無要追佢

Koulibaly 呢季我地報過價 napoli堅持要60m up

Koulibxxx 係文迪+文加拉
條友下下去盡唔錫身

掉轉黎講

唔好話邊件難 世界盃年個個爭表現 一定想正選 我鏝石頭一出返黎應該都係白文石頭行先

utt release clause 60m euro
laporte release clause 65m euro
與奇買laporte 不如直接車60m euro買utt
仲平5m

laporte 由柏帥一直追到哥狗都追唔到
之前肯比release clause直接買都唔黎 仲要續埋約
點買

咁就緊係唔通用隊長咩

黃耶又柒

琴日用水貨幾勁 有助攻有入波

岩牙 改名啦

咁d人黎真係想做後備咩

黑鬼不了

有人用左

痴冠軍

幫獌狗用我地個POST名黎抽利狗水 比人拉埋落水

擺明假膠啦 下次要打曲線要講明

獌係咁

隻狗餅小學畢業未 笑撚死

牙路句野我笑到停唔到

睇到佢話睇我地個topic差啲噴水

j撚死

原來隊長好上進 呢三年去讀左個MBA
邊個夠膽再話隊長心態有問題

補lin

隊長是咪退休？心碎

生日食飯去邊食好

麥記

傷咁耐 做文員正常啦

返屋企囉 香港M記係垃圾

pro同你慶祝

佢其實有人同佢慶祝

鏝區生日會

關我撚事咩

屌你咩

去波追間鋪慶祝

波追間鋪賣咩

耶青生快 希望越黎越似耶耶

補番個蛋糕俾你

聽日先 多謝先

賣點心

幫襯你先

點心

有冇人pro

可

有

等半個鐘，整緊麵

開得波我開機

祖，知一定與你分手（撰文：伊人）
一眾老將離巢難免令人不捨，然而有兩位年輕球員──伊拿祖和辛祖的離開，令人不禁再三反思青訓球員上陣機會，更令人倍感可惜。前者轉投李斯特城後只是充任後備； 後者離隊動作亦令城迷咋舌。

sancho做左啲咩

頭先睇游生,法國佢專業反何sir

唉pro 得未

唔訓練唔報到話要走

幾時簽到人 傳下大機會都好啊

牙fred好似幾勁喎

我ready了

Ready

咁黎啦 耶青呢

啲人話隊長讀左個傷碩士學位

好傷心，但又好大

我要落地獄
笑左聲

波追呢屌

今天不了

祖赫特

同我入黎

pro

波追上水屌你

得四丁友？

有無人？

耶青

波追

上水

肥根

黎

有埋波追我可打單防中

一陣如果中場有三個我想試打單防中

波追

-6

唔敢射

果下派路射法

細力左少少 冇咁型

唔夠撞

我訓了

我都瞓了

睇返yaya啲波 隊波做啲野係既簡單又有效率 最後一個入波係禁區頂one two 就一腳撞射

Jose: "Lots of credit to Man City but Pep arrived. Has England keeper. Doesn’t like. Buys the Barca keeper. Doesn’t like. Buys another one. Has Zabaleta + Kolarov. Replaces them with 3; from Tottenham, Monaco + Real. Can we buy 6/7 players at same time + invest £600m/£700m? No"

佢輸到癲撚左啊 講野開始語無論次

Yaya 就係勁

普巴1億 盧卡古7500萬

唔係冇得買係你一次過買哂貴

「做管理層啦 身體太差 比賽浪費換人名額 同賽前部署」

fb 見到呢個留言 隊長可以考慮下

不過石頭就復出

隊長就算哥帥話冇野可能10分鐘又唔踢

佢岩岩拎左個businesses mba 學位 睇黎佢都有興趣呢方面

真係去做文員啦

耶青講野好仆街

笑撚咗，竟然有人覺得我地兩季前個陣靚到可以砌兩隊
迪米文加拉派少球膠都偷笑啦

笑下咪算 後防老野一堆又老大仙又文員 真係唔知邊到靚

得啊 B隊打英冠應該ok

迪米垃圾唔好提

根本最大毒瘤係智利工程師

買垃圾 係臨尾唔訓同白文補獲

但又唔識用到最勁

都未計買哂沙格拿 角大 尼格度（半季好波） 加西亞 迪米 邦尼 啲終極廢柴

而加唔係哥帥執番正真係多得佢唔少

英甲啦

仲有文加拉 費蘭度

我有兩個獌狗frd話工程師是無辜的
我同佢地講話不如工程師去接你V92班

尼格度 角大 都叫當年冠軍功臣
佢最錯係無買閘 同埋miss左 sandro同dybala

工程師點會係毒瘤啊，係佢其間買左kdb，丁力，奧達文迪，廢奴(好似早工程師幾日宣布)用到依家都係主力，角大，尼格度都係奪冠功臣。真係叫水貨嘅都係得文加拉同邦尼，其他都係平價垃圾。

迪米唔是平價垃圾咁簡單，直頭負資產黎

KDB同丁都好似係高層叫佢買

但佢有冇用得掂先

角大真係一季好波之後都要屌

迪米 費蘭度 加西亞 文加拉 邦尼 jojo 夠佢死十次

仲有趕走拿仔

仲要個陣倒貼300萬痴撚線

Jojo唔算啦傷多過踢姐，記得佢出親都有貨交

其實佢三年都一英超一聯賽杯 加埋歐聯四強叫左不過不失啦

個四強就廢事吹奏喇，入一球就出線佢攻都唔撚攻

攞到聯賽杯+歐聯4強唔叫差啦…個年雖然隊波踢得悶但係成績唔算真係差到貼地，係第一季踢得太好睇先有對比者

我仲記得踢完四強要開新post有人改post名叫雖敗猶榮俾人屌到反艇

果季差d 前四都無
對皇馬災難級演出 cls...

咪係

係得佢先可以教到咁樣

仲要死攬住廢物

其實大衛施華未傷之前仲有得打,場面55波
但傷左之後轉442就已經宣佈出局

唔係唔訓佢收左皮啦

Psg 個場睇下佢做既好事 費蘭度

佢雙費yaya 踢中間 擺kdb 係翼
真係on99

災難級都係輸一球者，皇馬贏個球咪又係烏龍波，根本兩隊都踢得屎。八強技術性贏psg又唔見其他人講。差d無前四最後咪又係保到，仲未計季中失驚無神宣佈換帥影響軍心

影咩響軍心姐
佢上半場都踢到垃圾咁款喇
條廢物買果堆人得一兩個係真係有用

根本on9

擺翼真係弱智得佢先諗到

講得好

睇下哥帥黎買咩人

宣佈換帥個決定係佢話事要公佈
季中仲講緊同車仔同分爭冠 之後竟然差d 前4都無
對前六定前七一場都贏唔到
死攬d 老野豬油膏 場場yaya 散步都唔換
對皇馬果兩場直頭不知所謂
主場攻都唔撚攻 ok fine 當唔想輸作客入球
次回合作客輸左一球又係攻都唔攻

大佬輸唔係問題 比d 鬥心睇下啦
去到85分鐘先識谷上去
全個波台都笑鳩我地 我地果陣都屌到仆街啦
柏碎係有貢獻 係拎到冠軍 但佢比人炒都係合理

有咩貢獻果季執二攤同唔係猁自己on9 我地拎撚到

佢又死攬老野 買老野 買垃圾 送走佢真係開心

14-15 就同車仔同分

15-16 就一月輸撚哂俾強隊

打強隊佢都算垃圾

唔記得邊年 對猁熱被人炒到不要不要

15-16

佢條垃圾對猁輸1-4 對熱輸1-4 仆街真係垃黎

好似對強隊冇贏過

佢果季係 對車曼熱利愛修咸頓 剩係好似贏過修咸頓一場

咁都保到前四真係好彩

係聯賽對猁加埋輸7-1 但聯賽杯決賽又加時12碼贏到

仲記得前四生死戰對阿狗都贏唔到 好似和左
如果唔係獌狗失分 我地就要踢歐霸

下年猁條中場線真係咁好丁咩 諗落無咩防守力

所以佢條友係幫唔落

而加去教中超啱架啦

高普係利記都唔踢防中
搵跑狗踢中場全力高壓逼搶當防守
下季有埋拿比基達 真係唔差

波事春秋鞭鳩高普屍

下季我估古天奴都走硬
但利如果真係買到04個gxxxxxx又踢得掂英超
咁我相信戰力都唔會差太遠 換埋個龍同左閘
咁就真係勁到仆街

打中下遊就得姐 打返同級被人中出十連發啦 除非vvd勁到一個掃哂 咁我無野講

打強隊就出三個大肉腸跑狗黎踢
有波就比文尼沙拿自己去

唔再用軒達巨，米勞列
左右閘用返正常人，唔用幻幻當一隊
再加埋正確時候控制隊波攻勢唔好咁盡留下力
其實幾恐怖

右閘有佳尼 換左閘同龍門 咁利狗真係幾屈

頂唔順耶青, block 撚左佢先

屌你又冇反你

不過認真果幾季多得牙路carry

依家先講太遲喇
佢都block左你

耶青一日到黑反隊長反牙路
痴撚線

利狗

佢拎英超果季，阿古路同耶耶踢到曉飛，我帶都贏啦

沙拉浪射程度勁過丁力n倍

收皮啦, 柏帥令到更衣室好和諧
同埋柏帥簽人好有眼光
c朗 史達寧 迪布尼 費蘭甸奴 奧達文迪
全部都係佢買

C朗

柏帥幫賤種皇買c朗令佢地拎左3個歐聯
我樓下個細路仔都知

你估真係佢講買架

佢唔記得耶耶生日
丁力唔訓白文買返黎都冇贏過聯賽
重有三年都唔買閘換血
就算話有眼光，但戰略，足球智慧都係麻麻
比我評分的話頂多比50/100

拎撚左一個英超呀on9, 仲唔夠?
哥狗拎左未?

今季丁力都唔知救我地幾多次啦
唔係柏帥買丁力, 哥狗條on9實上季買撚左山狗條垃圾

第一季攻力勁到啪啪聲, 又拎英超+聯賽盃
仲要歐聯入16強
柏帥起碼85/100

Ching專迷D垃圾

Agree

最尾果年比人季中炒魷, 最後都拎到第4
仲要幫你地拎埋聯賽盃先走
想點?
柏帥唯一做錯既就係賣拿斯達錫姐, 其他野根本好完美

我迷丁喎=.=

果季後面失幾多，前面入返幾粒
Yaya fk勁準
牙路未老化
重要牙路傷果期，泥格度重未退化
車獌廢到仆街，係垃圾猁ok
根本贏到就係天時地利人和，運氣佔大比例

仲有分組賽計錯數呢 仲話工程師死得啦

柏帥識用拿斯尼, 果期拿斯尼勁撚到癲
哥狗一黎就清拿斯尼
屌佢老母垃圾

唔係謝四仆街贏閪到

係喎唔講唔記得添, 果場3:2贏左哥狗教既拜仁

心水清都唔會迷柏

無sterling 費奴 唔訓
而家你地幫獌狗含撚都得

錢公平啲講
哥狗係想留少爺仔輪換
係少爺仔想要正選先至走

咁佢計錯數唔撚出牙路追 連幾多比數先首名 都唔知

果場尼格度單刀中柱, 唔係已經4:2贏左啦
運氣問題唔關柏帥事

冇佢地三個，含唔含我唔知，但我淨係知柏第二，三季我鏝對強隊都含到雪雪聲

你真係 當年迪斯高比佢收起換人守 氣勢係我地到 唔放牙路 佢自己都認柒以為5:2先得 根本佢功課做唔足 先會變到佢唔放人追 換人守

你含撚啦贏利狗3:1 炒車兩場3:0呀

計錯數又點撚樣,贏左識計數既哥狗3:2

工程師唔係廢 係佢老啦回晒溏姐

第一季90/100
第二季80/10
第三季50/100
除返開都85分啦, 有咩咁差

唉屌你而家同獌狗有咩分別 講緊工程師d野 拎哥狗出黎頂 慢慢啦

柏帥黎之前我地歐聯柒到癲你又唔記得?
佢一黎就穩定左歐賽已經加唔少分啦
淨係記撚住人地最尾果季, 你地先係老人痴呆

炒撚完車狗之後咪比熱狗同猁強姦我地
2015-16 果季打兩次猁都比人炒
打big6炒過2次軌,仲要果季軌玩野

李城贏果季，聖誕前都好地地，快車對強隊失晒分，未到半季直接宣佈提前完季

果季隊隊都柒啦, 你係要話柏帥廢都無野好講
佢唔會係你地口中咁撚廢囉

如今曼城正在哥迪奧拿的麾下重新起航，昔日教練柏歷堅尼已經轉戰中超的河北華夏隊。據《鏡報》報導柏歷堅尼在接受塞爾電台採訪時回顧了曼城的執教生涯，他坦言接手曼城之初就知道哥迪奧拿早晚會來，因為哥迪奧拿一直是曼城高層最想要的人。

柏歷堅尼說：「哥迪奧拿執教曼城是水到渠成的事情。從我剛到曼城時，我就知道了。曼城對此一直有著很明確的目標。當時他們不是選我，就是選哥迪奧拿。哥迪奧拿拒絕了合約，所以我和曼城簽約了3年，我完成了我的合約。曼城一直想挖角哥迪奧拿，高層在巴塞時也和哥迪奧拿共事了很久，所以一切都順理成章。」

明知自己係肉便器都幫你拎2個聯盃賽+1次英超+歐聯4強
柏帥得罪你地d乜呀on9

果季隊隊自爆 廢唔撚係我講 只認為回晒溏 勁有勁過 但最後差左少少係事實 咁高層要換都冇咩野好講 雖然4強好J 但聯賽果年都踢到咁

果季迪布尼重傷

未簽約都知，有晒心理準備，咁都有同情分
做教頭唔認真教，等自己張CV花晒？
再講油王一樣有泵水買人

幾時話智利佬得罪我地
第一季黎勁到啪啪聲我都j到撚出晒血啦
係之後死攬迪米on9姐
又因為一次錯雪鳩拿仔再賣埋

屌盧卡古傷

希望佢無事

唔好有事

福佢早日康復 回歸正選

希望渣古復出後有返正常表現

獌今晚睇黎失分了

咪燈

又燈

修仔下半場屌打獌

屌咪燈 你真係燈到叫牙路咬死你

咁惡架

米希達思好撚廢 德甲果陣點做助攻王

比人雪到硬先出黎 係人都冇態仲要係攻中殺手到用

佢雪到好硬下喎, 斬波無波準都算仲要出界

一月唔係走咩？

沙拉又2粒 勁撚過丁力啦

走到咩 多仔都唔要

丁力未出力

廢到咁有咩隊要, 留返喺獌獻世啦
最中意睇到d球員揀獌之後折墮

埋門好過丁力

開波有2下必要都唔中龍

丁力未認真者

睇到想訓 仲悶過睇書

聖人頂住呀

屌 嚇撚死

我差d屌撚死你

一場手足 有事慢慢講

普巴唔掂都應該入

黑鬼冇腦 唔好怪佢

中游對中游feel